﻿# Описать своими словами в несколько строчек, зачем в программировании нужны циклы.
Циклы в программировании нужны для оптимизации написания кода, а именно : если есть многократное повторение определенного
 действия , то для оптимизации и систематизации используется цикл,чтоб не прописывать одно и то же n-нное количество раз,
  что упрощает и улучшает читаемость кода.
